今日教大家選老婆

今日教大家選老婆
1)返工帶飯,加1分
2)吃飯唔會食剩好多飯餸 ,加1分
3)出街吃飯會自帶食物盒 ,加1分
4)唔會亂買野 ,加2分
5)男仔打緊機，唔會叫你做家務 ,加1分

9點幾啦
好起身返工